自卑L請入黎

有冇人覺得自己唔值得人地對自己好

所以特登疏離啲人

知道自己弱點，點解唔改呢？

求教學

你唔係自卑喎，你似係犯賤喎

Here

好難改

冇咩教學,純粹呃吓水吹啫
哩個係心態上嘅問題
但你習慣咗就懶得改啫
表面證供有理由相信樓主係一個懶人
利申：小學未畢業

你明知自己無2米高
點解唔改呢?

點解會咁諗

有人對自己好 就覺得佢根本唔駛咁做

無力感呢家野 唔係同路人根本唔明

咁點解你會咁覺得？ 自己唔值得？ 邊方面

好似做咩都錯咁
就連對人好都怕煩到人 覺得人地唔會鐘意

留名

一有人對自己好就覺得唔好意思

笑你老母

agger 由我自己一個

同路人

唔洗咁諗嘅 人地對你好你對翻人好就可以啦

有人對自己好好就會覺得對方係天使
怕回應唔到對方既付出

其實人地對你好 你多謝佢未得囉
唔需要一定幫返人當人情
自己能力上幫唔到人就 一句多謝已經足夠

你驚人唔鐘意你幫，都係因為驚幫人變比麻煩人？